呢張係咩display card?

老細話公司收皮，叫我執埋啲野走，佢話IT交低咗箱電腦零件。

大大們，呢張係乜display嚟？

god

古董

IT 掉得低都唔芳係新野，只係好奇想知係乜

Rade傻的嗎?550

有冇女讚過你好風趣

即係拎去捐明愛都未必想要

真假難分

電子垃圾😂

第二張圖咪有張label寫咗係咩graphic card
老細請著你真係家山發
間公司收皮都可能關你事

我以為係粒 chip 嘅model 咋

AGP display card

應該係真

你唔係諗住樓上班友真係睇塊板就知係咩graphics card呀麻
張卡粒chip咪就係張卡個型號囉